點解呢個社會啲人咁膚淺

靚仔靚女就已經贏曬
我呢隻史特加
都係匿埋喺濕地算